(組隊拆撚左佢）香港CCTV燈柱計劃率先係九龍灣/觀塘/啟德安裝

發夢個陣有巴打一齊去拆左佢
香港本身已經好和平，我唔要比人1984咁24h監視

係男人嘅同我出嚟，要保衛香港🇭🇰
私隱無價，自由都係無價

中國的人臉識別監控系統有多厲害？ - BBC News

香港示威者監控計劃率先係九龍灣/觀塘/啟德測試

政府資訊科技總監林偉喬指，計劃目標設置約400枝智慧燈柱，約一半會視乎擺放位置安裝攝影機和探測器，所有燈柱都有藍牙感應器、燈柱地理位置二維碼和無綫射頻識別定位；除了觀塘和啟德，計劃亦會在中環／金鐘、灣仔／銅鑼灣、尖沙咀和旺角安裝智慧燈柱。

呢枝燈柱有乜功能？
智慧燈柱上最多可安裝3個圓形外殼，以放置各種感應器和鏡頭，供政府部門收集城市數據。

其中包括:
A: 無死角多角度高清攝影
-多個政府部門會在燈柱上安裝裝置，例如燈柱上部的圓型外殼內有全景攝影機

B: RFID 配合新身份證 全天候掃描燈柱附近位置嘅人
-地政總署亦會藉無綫射頻識別(即係RFID)及燈柱地理位置二維碼
延申閱讀:
RFID

中國平安奪eID系統合約 創科局指明年申請居屋報稅可用
平安科技中標的eID合約，價值4,400萬元，包括提供人臉識別及影像處理系統，為期8年半。資科辦表示，現正與各部門商討和制定各項電子政府服務採用eID的時間表和細節......市民在2020年中可用eID登入26項政府服務，至2021年中則增至逾110項服務。林強調，身份證和面相資料，只會在登記時儲存於政府的後台系統，政府會用「最高規格」管理，並做好滲透測試（Penetration Test），確保能抵禦攻擊，所有開發者和服務供應商不能取用數據。

C: 將A,B兩項收集到嘅資料send去政府server
因為出街無data/人多load空氣而登入左政府wifi/Scan到你張身份證個RFID/高清拍攝/ 所得資料用5G速度去到各政府部門/後台系統
-集定位、Wi-Fi及5G基站功能於一身(引述晴報)

痴撚線

推到有人可以報告位置, 準備開TG Group

事態嚴重

仆街 變到同大陸一樣
遲早落埋計分制
仲要中資做 即係啲data直上

見一個拆一個

我近觀塘區 聽日去望下

咁樣仲得了

真係步向大陸化，80%了

推

push

返大陸住囉柒頭

我咁靚仔 你話影就影呀？

屌

幾時得閑出嚟等我幫你影幾張大頭?

屌 原本係拎綜援既強姦犯
你強姦犯應該仲驚過我地

依家咁同住係大陸有咩分別

依種技術唔止係人面識別，仲可以做埋身形識別
戴口罩都無用

致各位香港人：

雖然我哋每一個人嘅力量好細
但我哋要百花齊放

希望每一個人都做到自發做去保護自己住嘅地方

我哋要同政府講我哋只係想要一個安樂窩

而唔係需要俾人24小時監視監管

自由無價，私隱都係無價

HONG KONG INDEPENDENCE!!!

RAISE UP!!! DEFENDERS OF HONG KONG!!!!!

RISE

屌 痴撚線

遲下遊行都秋後算賬

呢個一定要推

到時根本佢想做咩 你都無得反抗

大條道理日日戴口罩出街

記住伊斯蘭教裝咁去

推
屌佢老味成班高官都係賣港狗

好似唔止新燈柱
ZCB附近有幾排舊燈柱頂都好似裝咗野

留名睇帖

推睇下有咩可以做

支持拆

係都拆天眼啦
呢舊野係試IOT
香港科技已經係好撚落後

吸精平真係當香港人傻架喎

濕濟啦完全唔知點對付

屌佢老母！唔聲唔聲

提提大家小心，刑事毁壞

再見香港

1823 我唔中意個設計 要求更換

變支那

唉真係痴撚線

九龍灣個啲呢個星期應該差唔多裝好，日日睇住有工人裝嘢同試，九巴廠個頭都有支普通燈柱加咗cam

好似有套電影，美軍當年用有顏色嘅膠漿對付敵軍鏡頭。

我屌呀

跟
到時叫我，大把工具拆

呢單真係一定要反
裝完就大家都唔洗出來遊行示威

自拍上嚟先啦

金鋪街 海皇粥店外有支

好恐怖呀
林鄭到底plan左幾多野
如果立到逃犯條例我地真係咩都無

真係Cls

好快變廣東省香港市

Diu香港都有？拆阿！

除褲啦屌你老母，行得正企得正著咩衫褲遮掩？用真名上連登啦屌你老母，行得正企得正怕咩畀人知真名？

我寧願唔做男人都唔出啊

垃圾政府
一邊cap水
一邊賣港
依種生活真係人上人
唔怪得聽唔到我地啲低下階層嘅聲音

真係好恐怖。。一步一步咁進逼，就快抖唔到氣

惡過廿三條

watch dogs

Big brother is watching you

政府係唔係真係想香港暴動

屌你老母，一樣比一樣惡
送中過唔到就玩割地，仲玩埋監控
人權民主法案快撚d過啦
垃圾英國你肯宣布中英聯合聲明破裂未？
肯bno轉bc未？對唔對得住香港人

pish

到底想點啊 屌你哋

癡撚線 幾時上網都要實名制？ 慘過北韓啦就黎

要推上國際... worse than the extradition bill...

送中 國歌法 明日大嶼 海濱送中 中式天眼 警察隨意拎病人資料
嘩屌你老母 一個月可以爆咁多單呢啲嘢出嚟
香港人真係好撚慘 曾經以為自己仲有一啲自由
原來其實已經同中國冇撚分別
之前旺角淋鏹水裝天眼都好多人反對
呢單唔聲唔聲就整緊

Need push

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

不如試下靠自己？

點樣拆？搵架車撞

痴能線

呢單癲到仆街....

拆佢老母閪

both

即係我哋去拆佢都影到曬？
屌

支持拆撚曬佢

dllm...

中 国 香 港 社 會 信 用 系 統

其實有好多唔係今個月只擺出黎做 只不過之前泛民一路都唔理/唔去搞

私隱專員公署

一直做啲做啲
香港人又冇乜反應

今次冇喇

上星期去啟晴村個邊做野，裝左好多

監控正式開始

行得正企得正影張自拍黎睇下啦

痴撚線....無時無刻都監視住你

用航拍裝啲device 噴噴漆得唔得
拎火燒就最好其實

真係痴撚線

嘩 屌你老母咁撚癲

痴線真係1984

？？？

香港人真係好撚忙
全部既政策都係賣港

其實英國近排都有推類似嘅嘢，作防止逃罰款嘅用途。

如果喺英國，我最多一開始唔習慣，但唔會恐慌同憤怒。

同樣嘅嘢發生喺香港，仲要同對付西藏嗰陣嘅招數一模一樣，真心好撚嬲。

依家嬲或驚嘅人唔係崇洋媚外/雙重標準，而係對依家紅底政府嘅不信任（and基於小熊維尼做嘅一抽撲街嘢）。

呢單真係好過分

唔好用laser射到落個CMOS sensor到
會燒的

拆係犯法

不過好多街坊衝紅燈, 唔知點解無比咖啡怪捉到

屌好撚恐怖 push

那夜凌晨

唔好緊身衫就得

巨乳/a級, 穿左件鬆身衫, 就咁外表睇無分別

有冇巴絲英文好？
會唔會可以變成籌碼？

佢地陷家都外國藉, 食完人血饅頭就走, 話之你

唔好瀨曬泛民先
呢啲嘢我哋都有責任去理
我哋感到無力感嘅同時 其實佢哋喺議會嘅票數唔夠都會無力

發夢見到外國有人用氣槍射老鼠

當年菜街裝天眼都要過區議會
今次唔洗經區議會？

之後再加埋芝麻信用

我想快些取消關係法, 獨立關稅區, 同金融中心地位
我覺得好攰

哇屌 呢個真係要推

仲籌碼

個愛滋基佬已經搵碌野拮你菊花, 仲籌碼

cls

屌推爆佢

PUSH

香港曾經係自由度最高城市
竟落得如斯田地

真係要買番個anti RFID wallet先

一定要推 極邪惡

其實點都影到你，不過關鍵都係人數

咁高點攪

Push

屌你老母加下集中營

屌你老味推撚完未
送中
國歌法
明日大嶼
中環割地
而家仲要整Big Brother燈柱

真係屌你老母林鄭 俾香港人抖下得唔得

知己知彼 保護自己

香港法例 第200章 《刑事罪行條例》

第60條 摧毀或損壞財產
(1)任何人無合法辯解而摧毀或損壞屬於他人的財產，意圖摧毀或損壞該財產或罔顧該財產是否會被摧毀或損壞，即屬犯罪。
(3)用火摧毀或損壞財產而犯本條所訂罪行者，須被控以縱火。

第63條 罪行的懲處
(1)任何人犯第60條所訂的縱火的罪行或第60(2)條所訂的罪行(不論是否屬縱火)，一經循公訴程序定罪，可處終身監禁。
(2)任何人犯本部所訂的其他罪行，一經循公訴程序定罪，可處監禁10年。

火攻一定唔得
大家嬲之餘不如一齊諗下有咩可行嘅方法

又一條共狗畜奴！

德朗邨啟晴邨對出嗰段承啟道 有幾支

組隊
見一個扑一個

真係有心拆，邊撚度捉到
不過警察睇死香港人唔敢拆

要推到全港人有共識去自發拆，太嚴重

呢個政府冇嘢幫到我地，淨係識賣港

同埋搵警察嚟恐嚇我哋

我哋面對呢個政府，就算最後輸

都要為咗自己，為咗下一代去出嚟行動！

我地係唔可以就咁屈服
我地生出黎唔係做奴隸，同唔係比政府監視

新籌碼

著假胸扮大波

屌你老母

好撚心寒

呢個真係好撚大鑊 學撚晒大陸啲全面監控
痴撚線

屌你老母可唔可以俾香港人抖下 林鄭條粉皮係咪想逼死我地

個心好攰

全街watch dog

On9

呢個比送中更加容易引起公憤
推上國際

邊個話1984？話1984既小心D啦，過多兩年會出現『再教育學校』，到時就送你入去
仲送中？送中環就得啦。
到時香港唔會再存在反對派，唔會再有人示威，只係得番一把聲音

香港政府好波，港官好野呀，大家一齊共享大中華繁榮
咿？我地唔係大陸人，係香港人？
哦，咁就做二等……唔係，第四等人啦
官>商>內地人>香港人

watch dog

全方位賣港痴撚線

計埋換新身份證 真係一條龍
痴撚線

分分鐘仲嚴重過送中

整還整 千祈唔好搞附近啲電箱搞到停電呀

協和街 凱匯對出有幾枝

痴線...比我抖下得唔得...

個心真係好撚痛 仲好撚累

邊個地方閪得過共狗啊
屌你老母

原來創科局的成立就係起D咁ge野
真係同係中国有乜撚野分別

係囉，所以我都唔明點解啲人咁反對成立獨立調查委員會，行得正企得正怕咩？

唔撚係呀

屌佢

好撚恐怖

屌正一仆街政府

呢單野好撚癲

其實呢，淺啡色嘅封箱膠紙好正，次次黐親玻璃，滅翻開之後實甩膠，用喺呢度同狗屋都唔錯。好過用膠袋

抵你做死一世奴隸

裝埋熱感咪可以破你呢招

PUSH, 要俾更多人睇到

影你老母俾狗屌

咁做真係無得諗咩

屌你老母香港市！

・

痴撚左線

屌呢個一定要推

dllm

屌你老母痴

Cls

痴撚線架

屌痴撚線

TENDER INFORMATION

推呀屌

到時黑警真係話捉你就捉你 個個比人charge

屌 同大陸一撚樣

好邊度幾點等？

私隱專員公署有冇d咩可以做到？

拆 驚佢有牙

究竟仲知唔知咩係私隠架屌你老母

又block一個

屌你老母港共

咪轉移視線啦 好撚得閒咁多條線作戰？

你行得正企得正，不如俾我望下你沖涼

你留返呢句同政府講啦

推！！要比更多人知

今日要反呢樣,聽日又要反個樣
香港人遲早會發現真係得一條路揀

無錯，講到尾都係信任問題。

唔講以為自己打緊機 乜乜cyber punk 真係好想救港 但係真係好絕望

點解突然話裝就裝得？
無咨詢過？
推爆佢

個政府痴撚線

冇可能會幫到

根本成個政府都喺度講緊大話

好恐怖

物華街嗰頭已經有

dklm成班賣港賊

觀塘碼頭唔覺有

遲早暴動

陰質政府又唔聲唔聲搞小動作
依家玩埋監控。。

咁少
已經95%啦
淨返5%
就係我地呢啲用個腦諗野嘅香港人

好呀 帶定相機出黎幫你影定車頭相

cls 唔知個cam 有幾清 會唔會影到附近住宅
如果有個女仔係窗邊換衫
行街著低胸都唔得

點解反送中,就係因為唔信共產黨
而唔信共產黨根本好合理

到底係政府邊個部門做？

black mirror

推呀

推啊太恐怖!!

置頂

要做野

CLS

以後24小時都要帶口罩

整個紅外線電筒喺個頭度咪又破到

屌fuck

係囉!

嗰次港台有個鬼佬節目講中國既人臉辨識系統,社會信用系統,
之後條鬼佬去澳門,
有澳門人都驚緊澳門同阿里爸爸合作搞智慧城市仲提過1984
香港行緊同一條路

推呀屌佢老母

之後依種燈柱起到周圍都係
然後10幾隻狗守一枝燈柱

唔好噴油整到支野啊 清潔好麻煩

返大陸啦奴隸

屌林鄭乜柒都陰啲陰啲做屌佢老母

行得正企得正同要俾你收集我個人資料數據係兩件事，我唔怕你影，就可以俾你影？ sorry我唔想住響玻璃屋咁，你要住就自己返大陸

入面講得好詳細spec

最少有7米效能
咪再講乜野八達通得10cm
燈柱拎電功率可以大幾十到幾百倍

而且有24小時高清多角度全景鏡頭
如果真係只捉泊車，點建要裝埋影行人路？

根本就無合理解釋

再過埋送中條例 玩完

最近政府開始癲左咁急速赤化

DLLM呢度係大陸！？

怪不得要換身份證

刑事毀壞 小心喎

同大陸一樣啦

推上報

大家好好珍惜呢一兩年 以後想講真話都唔得了

都幾肯定有利益輸送

之前睇過篇文係連你嘅步姿行路方式都可以作為數據分辦到

物資-面具

可能係我太敏感，但係諗到如果第時出親街都要比人影到實，好似坐監一樣，好Sad。

6月29唔該睇定啲先決定出唔出

召集電工

一齊組隊搞搞佢

香港無喇

仆街了

屌 又搞乜撚嘢呀政府

原來港豬澳大橋e道已經引入咗同中國人臉辨識系統仲要同一個間公司既系統

Rthk一早已經就人臉辨識科技應用香港議題進行辯論

大紀元：香港新智能身份證 疑為配合全民監控

自己諗

而家有d私人發展商商場
政府文娛設施其實已經係咁

屌你老母 李家超傻撚左？
含佢家產 呢次仲大獲過送中
推到佢仆街

新模型D顏色唔夠靚得行就同佢上新色,特別係隻眼要畫靚D畫龍點精喔

哇屌你老母吖 連係屋企都要關晒窗簾啦咁
出去買乜嘢又計我分
仆街

好撚大獲呢單
推
7 1 林鄭你仆街死

RFID 掃到個人袋住果個身份証
如果發展到響公路裝左
只要睇進出公路時間咪計到你有無超速
快相都唔駛影幾方便已足夠舉證
燈柱仲影埋你個樣唔駛唔認

各位睇到啦 個仆街政府冇諗過收手 一刻都冇啊

支那賊種式剝奪人權自由私穩

假㗎、中國冇咁既技術。

觀塘 凱滙地盤個個位超多

有熱感

好恐怖

屌佢老母

就算美軍技術都做唔到分辨身形
最多搵到你存在

加上都有對抗嘅布料

極恐怖

好癲呀 痴線

Don't panic。只能用法律程序搞佢，唔好真係去整爛佢。
記著人面識別同時做到步姿識別，你點行法就算用口罩，夠你的data都認到你。

前者唔知
後者一定算

步態識別冇得防

watch dog真人版
學好黑客技術等2046/2077

發動會比人告。小心

Pish

呢單野真係大大獲 遲早中共正式係香港用天眼 落實信用系統

唔想第時要咁樣出街

Up

你唔好用平時行開既習慣行咪得
但真係成條街都係，好好練習下點扮而唔穿

唔會夠九龍灣多，一條街，街頭到街尾全部燈柱都係

全面監控計劃?

我覺得貼張紙上去話：

政府正在監控你 (貼高啲)
好得多

RFID係咪有弱點 ？用錫紙包住？

中國政府真係好鍾意cyberpunk

中共喺大陸利用水表、電表同煤氣表等協助收集大數據，可推搞到你間屋住咗幾多人、生活模式等等，唔好諗住喺屋企就有私隱，big brother is always watching you！

原來啟德撻訂係有原因

好似琴晚咁
開晒遮攔住

我無意滅自己人威風
但普遍香港人係咪危機意識太弱
太睇小共產黨對監控既決心同能力

銀河水滴創始人 黃永禎：「因為步態它用的是全身的特徵，準確地說如果說一定要用到，生理上的哪些特徵呢，全身有600多塊肌肉，200多塊骨骼，以及你的神經靈敏度，這個都會構成步態的特徵。」

研發出步態識別的，是大陸中科院旗下專門研發人工智慧的公司，它們號稱擁有全球最大的步態數據庫，就算有人想利用偽裝、改變走路方式，照樣躲不過。

「它不是簡單地說，比如說裝個瘸、裝個外八字，或者說是裝個駝背，它就能夠去攻擊它的，因為我們用到的是全身所有的特徵。」

推撚爆佢

有cam影住 小心

全世界來講得大陸有？

噴漆有無得諗？難清啲

唉

你24小時多角度直播你屋企啦，唔直播身有屎呀？

整燈柱cam google map

好撚攰，可唔可以俾香港人休息下

文宣組準備好未

港共政府理撚得你

香港咁快變成咁

純學術，如果一班人著住同一款衫，著到好似成埋班馬咁又戴晒口罩，電腦仲認唔認到人？

反正都要起，唔該先實施各大公屋，影住d 廢老吐痰 扣佢五十分，咁應該可以解決香港房屋問題。

推！

一條街有五六個柱

美國監視糸統唔係咁癲咩Lol

我「立」眼得海皇粥店出面果支有先有三個圈 (即係有cctv)
其餘果d都係得兩個圈 無cctv

唔該曬

推佢老母

又沉左

如果係真既⋯⋯
伊藤計劃本虐殺器官既小說裡面既世界就離我地不遠
我一直以為小說只係小說
我唔要佢成真啊仲要係香港

扮跛腳？

今日經過見到 裕民坊對面，康寧道隔離

噴撚黑個鏡
或者拎膠紙遮住再拆?
定係一野轟撚爆個鏡
最緊要成枝拆
唔可以有溜
拆完跌落海定係拎去賣好?
可能要開個GROUP傾下 制定策略

有group

真係越嚟越同化

扭開個電箱,剪斷電線就得,不過應該無人會做

開左個電箱,剪左條電線,再正駁負就已經可以收支電燈皮,最緊要有人襯黑做

推，一定要俾多啲人知道香港政府製造白色恐怖

Yes, 係呢幾支
唔係支支有cctv

收到曬 唔該師兄

發夢果陣落大雨
嘩搞到我夢境入面有咩人行過都睇唔到，我淨係記得個夢好模糊，一堆人衝過黎，之後我就咩都睇唔到，但因為好大雨我連係咩人都睇唔清楚。

發夢果陣入面d人好快手，有哂逃生路線好快就走左

正苦維修速度咁慢，有排玩

唔早d拆曬佢
真係變撚埋大陸

多謝你日日幫手推

推 好似無咩人知

block柒你條撚樣

在推

1984
2019

捉到先要坐監

巴打留意返
仲有刑毁罪㗎
要諗諗計
為呢啲坐唔抵呀

不如推俾啲廢老知
嚇下佢哋
撐警大會打人咁巴閉？咁佢實唔驚犯法啦
利用佢哋嘅怒火

創科局100億就係搞咁樣ge嘢
屌你老母
阿茂整餅
起幾多拆幾多
想學共匪全方位監控

行得正企得正怕咩show no.
行得正企得正怕咩調查委員會

小說 1984
老大哥，電屏 一直看著你

遲下應該會發展到植入晶片

唔好拆
唔好噴油漆

我無野講

推議員做d野

大家先其唔好搞啲燈柱呀 好貴架 我交啲稅唔係比你地去破壞

啱啊
好似你老母俾狗屌呢啲咁精彩嘅嘢要多角度拍攝

覺得呢樣係近期最急切最重要

⋯⋯⋯⋯吓⋯⋯⋯⋯

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

我冇野講

發夢會有wargame撚射漆彈

由得啟德裝啦
啟晴支那邨

應該立法阻止，都要等重奪立法會先得....

我冇嘢講

鉛水樓果邊

就快推計分😓

加埋就換似大陸既身份證

有冇人關注下

見一個折一個

警方新聞稿已出 歡迎留言

唔好比件事咁快冷卻，傳媒都要睇下市民想睇咩先報

我地繼續炒熱佢，傳媒先有得繼續報

其實外國都多人屌英國裝cam

俾佢攪得成咪話示威，落街r下春袋都被發現

原來你好想做警察

Dklm拎我地納稅人啲錢向大陸買啲19燈柱
之後比佢控制我地
真係比錢買難受

San Francisco禁左啦 連車牌都唔比影

【必需置頂】注意！而家係7大訴求！

不用整過open source map 可以統計下邊度有新果款cctv?

唔好俾佢裝到全香港都係先做嘢，宜家開始要認真整app，刑事毁壞唔好再喺度講啦，差佬望到你實，你地自己另外搵地方用外星文溝通啦

可唔可以用干擾器干擾佢

我明大家好抗拒, 不過容我講解一下

燈柱上面嘅係RFID/NFC Tag，中文叫標籤，用嚟比人Read，同你身上張八達通係一樣原理，唔係Reader，係Scan唔到野嘅。

想知D RFID Tag入面裝咗咩資料，可以去以下網頁睇下：

上述既野 只限現時地政署 set up係新九既pilot study 其他日後發展唔知

發夢係到諗： 可唔可以用氣槍先爆鏡頭 再衝上去拆 因為爬上去拆個陣已經點左相

有沒IT狗？我地除咗物理輸出仲要it狗既魔法輸出

DLLM

路過

推！！！！！

無追上面post ，但講番觀塘觀月樺峰已經整左2支

點算

推 我無野講

就返光服個啲地區同日子就易辦好多

香港人要等到幾時先肯報涷

星期六 拆上水，星期日 拆沙田
拆
不拆

push
呢樣同RFID ID一樣要STOP

組隊呀

唔會中777暴政計美化智慧燈柱，
正確名稱係 「燈柱形監控器」

其實大陸既團隊已經前幾年秘密黎香港試驗，會慢慢係香港E道實行，同埋利用換香港新份證，慢慢滲透，大家得閒真係要睇下佢！

可以點拆而又可以全身而退

1

屌你老母死港共